\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\large\bfseries Generación de dietas optimizadas con fines concretos}\\
\end{center}
\begin{center}
José Miguel Pelegrina Pelegrina\\
\end{center}

%\vspace{0.7cm}

\vspace{0.5cm}
\noindent{\textbf{Palabras clave}: \textit{software libre}, \textit{nutrición}, \textit{dieta}, \textit{dietas personalizadas} , \textit{provisionamiento}, \textit{tests}, \textit{integración continua}, \textit{despliegue automático}\\
\vspace{0.7cm}

\noindent{\textbf{Resumen}\\

Ciertos colectivos necesitan dietas específicas, que tengan alguna característica optimizada, como las proteínas o las calorías. 

En este proyecto se trata de crear una aplicación adaptada a las características del colectivo que permita llevar a cabo esta labor, a partir de ingredientes o platos preestablecidos.

\cleardoublepage

\begin{center}
	{\large\bfseries Same, but in English}\\
\end{center}
\begin{center}
	José Miguel Pelegrina Pelegrina\\
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\noindent{\textbf{Keywords}: \textit{open source}, \textit{nutrition}, \textit{diet}, \textit{personalized diets} , \textit{provisioning}, \textit{tests}, \textit{continuous integration}, \textit{automated deployment}\\

\vspace{0.7cm}

\noindent{\textbf{Abstract}\\

Certain groups need specific diets, which have some optimized characteristic, such as proteins or calories.

This project tries to create an application adapted to the characteristics of the group that allows this work to be carried out, based on pre-established ingredients or dishes.

\cleardoublepage

\thispagestyle{empty}

\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{2pt}\\[4.5ex]

D. \textbf{Juan Julián Merelo Guervós}, Profesor del Departamento de Arquitectura y Tecnología de Computadores de la Universidad de Granada.

\vspace{0.5cm}

\textbf{Informo:}

\vspace{0.5cm}

Que el presente trabajo, titulado \textit{\textbf{Generación de dietas optimizadas con fines concretos}},
ha sido realizado bajo mi supervisión por \textbf{José Miguel Pelegrina Pelegrina}, y autorizo la defensa de dicho trabajo ante el tribunal
que corresponda.

\vspace{0.5cm}

Y para que conste, expiden y firman el presente informe en Granada a Junio de 2021.

\vspace{1cm}

\textbf{El/la director(a)/es: }

\vspace{5cm}

\noindent \textbf{Juan Julián Merelo Guervós}

\chapter*{Agradecimientos}




